Eine Readme ist hier kaum nötig - sieht bei Bitbucket aber doof aus. Also ... Hier spricht die Readme zum trivialen Miniskript: Das Skript liest Systeminformationen aus, filtert ein paar heraus und zeigt sie übersichtlich an. Alles weitere steht direkt im Code.